今日係7月7日，七夕

幾時會遇到岩自己既人？

By. 中雷狗

識分農曆新曆的時候。

日本7月7日都係七夕